中央政法委：肺炎疫情刻意遲報瞞報是千古罪人

中央政法委：肺炎疫情刻意遲報瞞報是千古罪人
3分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】中央政法委在網上發文，指肺炎疫情來勢洶洶，刻意遲報瞞報是千古罪人。

中央政法委文章指，武漢新型肺炎讓很多人聯想到2003年的沙士疫情。當年由於訊息公開不到位，而且存在遲報和瞞報情況，導致疫情擴散，傷及政府誠信與社會穩定，坦誠布公才是該有的責任態度。

文章指，中共中央總書記習近平對疫情作出重要指示，將人民生命安全和身體健康放在第一位，各個部門行動已經相繼展開，防控措施正全面落實。

中央政法委表示，把政客面子看得比人民利益還重，就是黨和人民的千古罪人；為了一己之利刻意遲報瞞報，就永遠被釘在歷史的恥辱柱上。

邊個又岀嚟做習種condom

認曬大爆發

賊喊捉賊

恥辱柱上面真係好多人

又係度做戲

割席了，習近平繼續做英明皇帝

一定係江派

即係話有人隱瞞
不過唔意外

見搞唔掂就開始搵人祭旗

雜總都係黃

on9，講真話既人比佢殺灑啦，依家又怪人唔講真話

姐係爆緊

陳雲：大陸堅守不公佈疫情係做得啱！！！

張德江宜家係人大委員長

唔怪之得一晚之間由幾十變幾百

忘我之心不死

中層既仆街唔敢如實上報都係千古罪人啦

瞞唔住就搵下面食死貓

不嬲政令不出中南海

中共前線係黃

扯貓尾?

condom: 真係好難觸摸呀

除左打貪之外又有新野玩整死對手！

陳雲：政治市，國師午間教路。疫病情勢與綜合判斷。中共和港共聽了陳雲勸告，堅守不公佈疫情、不宣布疫埠的路線，至今死的是個別的人民，不是城市經濟或國家經濟。

政法委係咩人？

自己捉人造謠先
之後話人隱瞞

中共

佢講到好似之後經濟唔會有事咁

江派

又要捧到佢係明君又幾英明咁撚樣
但又講到佢乜鳩都唔知乜鳩都俾人瞞住呃住
會唔會太過矛盾

要找戰犯了

好撚肉鳩酸
點解呢啲垃圾國家仲生存喺地球上

國師好嘢！

報細數就係隱瞞
報大數呢？

Condom 表示: 為黨犧牲, 非常光榮

把政客面子看得比人民利益還重，就是黨和人民的千古罪人

準備搵啲細嘅黎擋刀
繼續扮演明君

明君一時失誤

老好人董伯伯點算
藍屍應該撐董伯伯定共產黨

武漢週六日新增200病例，顯然瞞報

邊個都錯 只有雜種無錯 邊個錯斬邊個

張德江仲升官發財

突然爆咁多單出黎
解唔到梗係要有人祭旗

又有人要做condom 了

襟到未無事
襟唔到未出黎 屌邊個襟住疫情

當年忍瞞嗰個唔係升官發大財喇咩??

仲要好勁個隻

講一套做一套 叫人點信你

甴大大捉緊盤大嘅棋

之前仲捉人造謠

扮乜撚野呀扮
上面叫地方政府隱瞞
跟住搵官媒出篇文假意譴責黎回應民怨
再叫小粉紅係網絡話好在有黨 支持維尼
呢D老土套路係大陸哩先信

依...點解唔講無事
你講一句無就無架啦嘛...唔係架咩

屌你,又係你叫我唔好報,而家又屌9我

真係老撚土

衰撚過CCTVB啲膠劇

報又死 唔報又死

月頭先拉左個講真話既人 話人造謠
Dllm 呢個國家得啖笑

蝗：「咩叫千古罪人， 我睇我地就係依種人啦」

習總唔講野都還好。。一講就。。

你搞清楚咩叫condom先
用完即棄先叫condom
但九撚成係捉件出黎扮祭旗 但過幾年調遷後再升職
依招唔係第一次用 當年奶粉案定唔知咩案都係咁

唔好咁講自己啦，支那狗

似乎真係好大獲 亡國睇呢次啦

仲要係收拾唔到果隻

香港市民一早就知大獲，個案數量仲多過武漢
鬼才相信中共完全唔知情

五毛變晒condom

中央政法委：不依法止暴制亂的是千古罪人
黑警: WTF

樓上好多五毛幫雜總洗白

好 罰酒三杯當冇事 下次唔好啦

又做戲，愚弄支那豬

當年溫影帝又係講左句類似咁上下嘅野 ...之後

妖梗係隱瞞啦
如果初初報曬出嚟條友俾人殺咗啦
依家cum唔住先至鬧啲人唔報咋嘛

中國個死亡率完全唔同

真係冇得頂，厚顏無恥都不足以形容，自己降唔到溫就反口話人，又贏

希望可以加快支爆

又黎呢招溫家寶又係咁
講完第日升左幾百

初期上報咪又係要比人滅口, 宜家唔掂衰柒左就奶三奶四, le個維尼冇料就冇柒做啦

唔係個個都笑雜種咩

17年後仲繼續隱瞞疫情

一開波嗰幾個喺微博講嘢嘅武漢人放返出嚟未？

已經過左17年
仍然記得佢地

一年到晚咁Q多千古罪人

邊個要做condom仔

另類bad cop good cop 順手鏟除異己

咁咪要全黨死清光

又嚟
總之錯嘅就唔係我維尼政府
錯嘅係某幾個地方官員
總之就唔撚關我管治能力事
錯嘅係地方官員有隱瞞
總之我就割咗啦
唔關我事

當年暪報
今年扮冇暪報， 實際照舊隱瞞縮小數字

個千古罪人咪就係屎眼腫囉

算把啦
死人大粒墨當年刻意隱瞞疫情咪又係升官發財
話唔定武漢地方官挨過咗呢次
將來全部都升官發財

恥辱柱要人

又係度話自己

賴落D百姓到係佢地唔報唔係政府隱瞞?

成個月而家先出嚟講，黨又想推卸責任

盤棋仲未捉完。

支那又扮嘢
先係網上捉造謠
然後瞞唔住大爆發
依家就扮英明徹查隱瞞
之後就喪事喜辨
吹奏白衣天使為國捐軀
收皮啦中共

真好笑
中共瞞報是常識吧

其實都係唔想人出嚟遊行啫

係黨的千古罪人
黨唔係千古罪人

開始禁唔住，要公布大爆發了

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

前身叫「萬里長城」

奴國老百姓跪求中央領導出手做父母官

真係爆發個經濟攬炒效果好過我地岀嚟遊行

惡人先告狀

開始推卸責任

共龫幾時怕過做罪人？
乙蛾有版睇

人滿為患

點睇你地拉左幾十人係造謠罪

之前唔係拉咗人造謠咩？

支那人智力唔夠 唔會意識到呢個等號

要搵替死鬼啦

2003年未做過一次

得啦 總之一定唔關雜總事

大家唔好再信,呢啲news無意思
佢哋理得咩派系都係罪人

繼續緶屍熱狗🌭️

扮晒野係度做戲，依家終於爆大獲，要搵人祭旗

扮晒野

豬瘟，簽不平等條約，肺炎，邊個係千古罪人

香港囉

前線係黃

報=滅口
唔報=千古罪人

支那高官點揀好

君非亡國之君 臣乃亡國之臣

全部港府官員

武漢市市長心諗 仆街了

又係你地話沒事兒沒事兒嘅，話有事又唔得，宜家話冇事又唔得

講真話要消失，講假話要上恥辱柱

又搵邊個祭旗
皇上英明

直頭要起巴別塔先夠位刻

係咪有條友十二月出聲話有肺炎 然後俾人用造遙罪拉左？

幾時唔講嘢都要死

睇黎想揾人做condom

好似拉佐唔止一個

支爆近了

張文康
2003年4月26日，因為對非典疫情的瞞報，十屆全國人大常委會第二次會議經過表決，決定免去張文康的衛生部部長職務。2003年10月，出任宋慶齡基金會副主席，2005年當選為全國政協教科文衛體委員會副主任委員。

升職加人工,好開心呀

垃圾支那官個個堆責任

共產黨完美示範咩叫Condom咩係割蓆

支那人欠佢地

應該係疫情已經失控要揾condom祭旗

既然係咁，刻咗呢個名先：張德江

張建宗

清算返張德江先啦

其實支那人有冇感覺架
2日前仲係已受控 咪撚上網亂講

操乃密召王垕入：「吾欲問汝借一物，以壓眾心，汝必勿吝。」
垕曰：「丞相欲用何物？」
操曰：「欲借汝頭以示眾耳。」

自己支那爆發，搞唔掂就隱瞞。
等傳左出去國際社會，咪公布等拎人地治療成果囉
支共最叻玩呢啲嫁啦

爆到kum都kum唔住咪咁講... 賊喊捉賊 正仆街...

開始揾人祭旗
睇黎上面真係好撚大獲

做戲咩，搵人做替死鬼起個神台比自己上，已經擴散幾個星期依家先黎發聲會唔會係特別後知後覺呀？

永遠都係下面d太監衰 皇帝一定係英明神武既

4月19日
時任國務院總理溫家寶正式警告地方官員，瞞報少報疫情的官員將面臨嚴厲處分。

4月20日
北京的疫情從原先有所隱瞞報告的37例，突然暴增至339例，疑似病例增至600人以上

搵人祭旗

支那肺炎

咁張德江咪係千古罪人

又唔關習大大事
係 d 地方官欺上滿下

條友冇去過武漢都中招,連自己喺邊度中招都唔知你話大獲唔大獲

支那人又可以話相信雜種的實力

國旗都係黃

Great Wall of shame

咁我又真係信唔關佢事既 個國家係佢既 點會想個國家奶野

擺明係豬隊友知道老細打貿易戰打到好頭痕 所以粉飾太平姐

同返工一樣 奶左野就瞞住先 拆得掂就拆 拆唔掂大大獲先報上去

大鳴大放

這就是中共

為黨犧牲一下

又話黨已指示病毒只能作有限度人傳人既

你咁話張德江既

講得出呢d說話姐係疫情失控了

正確嚟講係支那殺咗佢哋

依家大鳴大放咋
睇下邊個講真話

我唔想見到香港再有一批為對抗疫情犧牲既醫護人員

中央政法委表示，把政客面子看得比人民利益還重，就是黨和人民的千古罪人；為了一己之利刻意遲報瞞報，就永遠被釘在歷史的恥辱柱上。

佢哋就係千古罪人

下面班官其實都幾撚慘。
唔俾報又係你。
唔報就千古罪人又係你。
仲要無得屌返你轉頭要硬食。

不過都係果句。咁撚樣都唔反抗，抵撚你食

南宋皇帝冇錯都係奸臣秦檜進讒
先至令岳飛被殺

玩咗1000幾年呢招唔厭㗎咩

今次又唔知.....

證明成千年個民族都無進化過

是但啦，一丘之貉

釘在歷史的恥辱柱
其實全世界係咪得中國個正苦咁講野？咁撚中意用比喻？
定唔係比喻黎

習大明君啊

呢啲咪叫管治不力囉戇鳩仔